美斯仍然打不死， 吸取歐聯教訓 ，今年美洲盃勢必捲土重來， 登基封王。

美斯簡直係如有神助 ，
原本只得10支球隊，每四年一屆嘅美洲盃盛事， 繼2015-2016連開兩年之後唔知點解喺呢幾年再嚟加開多個特別版。 總之今年2019同2020都有美洲盃。

2015同2016年， 智利呢隻攔路虎，連續阻礙兩屆美斯封王。
好啦，等到山齊士終於踢巴塞踢到冇引，自己轉會曼聯， 狀態每況愈下， 如今成為棄卒。
智利冇咗山齊士 ，等於跛腳老兵， 難以再與阿根廷爭一日之長短。

今年2019同2020年， 美斯狀態大勇， 球會入球再次刷新紀錄 ，今次真係有望為國家奪得兩個美洲盃。

所以今明兩個夏季， 美斯勢必帶領阿根廷 捲土重來，奪取失落已久嘅美洲金盃。
2020兩亞兩冠封為阿根廷當世球王，你們等著看吧！

美斯準備登基做球王

基本上攞硬 決賽入埋幾球就可以明正言順串鳩朗狗

繼2015-2016連開兩年之後唔知點解喺呢幾年再嚟加開多個特別版
做撚到咁明顯小花都嬴唔到真係退出算啦

佢班老友今年有冇份玩？
阿古路 迪馬 西瓜個堆

西瓜就死撚開啦咪痴美斯獎

今次用咩原因連開兩年？

上面已經有花迷開始屌緊隊友

算啦， 阿根廷隊友太廢

已經肉酸到要搵埋日本同卡塔爾兩隊魚腩陪踢。
我都唔明點解得十隊嘅美洲盃， 本身四年一次已經好好，都要加完又加。

為乜呢？

入面得十隊， 難怪智利可以贏完又贏。

屌你老母每週杯
食屎啦死疤狗 拎隻垃圾杯想同歐國杯比
開夠一星期一次丫笨
d南美賤畜真係特鳩別低賤

美洲杯<<<<<歐國杯<<<<<<<<<世界杯

樓主條朗迷柒撚過d花迷
十年如一日 幾十歲都唔撚化

我反朗㗎，懵撚。

有球王美沙

得啦 早抖啦 傻柒

每對波都總有一兩個唔夠勁， 無謂點名怪佢。
唔單只係佢一個問題

有冇人話我知美洲盃點解有日本？

烏龜攞先都未到亞軍廷攞啦

外卡邀請，好似仲有卡塔爾，遲下搞世界杯佢要練兵

佢應該唔可以用唔夠勁來形容

樓主開親po都中 已經all in咗阿根廷 依家約緊地產經紀 有冇人跟

咁日本拎左冠軍咪仆街？日本都唔廢

如果係都冇辦法

日本都唔係第一次參加美洲盃, 火炎球衣年代
大約 96 定 97 年都參加過, 當時備戰 98 世界盃

美斯真心勁

多謝支持美斯

日本面對巴西烏拉圭智利阿根廷， 只係一隊垃圾

提早登機

今年難了

垃圾都吹奏, 你個腦真係生草

南美嗰班柒極都唔會輸日本掛

巴塞柒極都唔會比利反cup極

日本跟南美國家主場點同
天氣，水土，氣侯，場地都差得遠啦。

美洲盃最好每半年搞一次，造到美斯神捧盃為止

再輸就停辦
改名做「美斯國家盃」
咁就成為史上第一個命名國際賽事既球王

等到山齊士終於踢巴塞踢到冇引，自己轉會曼聯

????

攞左杯先改啦，2020阿根廷主辦國

一年一次, 直到花神拎為止

日本唔會出full team都係練下兵

笑死
直接俾美斯算啦
年年開

講真
球王花職業生涯都冇輸過波
係輸隊友咋嘛
點可以入花數

Until he win

大部分都係奧運隊 久保建英冇入選U20世界杯都係為呢個賽事
不過就算出full team都唔夠踢啦 同組對手有智利 厄瓜多爾 烏拉圭

唉，班隊友真心廢

始終打贏咗十隊國家都要啲實力

Lm

16年百年美洲盃特別開多屆都仲話解釋到
19年同20年連續兩年搞係咩玩法
不過巴西而家人腳咁勁 阿根廷中後場又冇乜星
開多屆比你都未必有機會贏

西瓜唔係退左國家隊咩

2020年係記念
美斯拎6屆金球而搞的

萬一拎唔到係咪要取消

咪撚bin啦

下

好型WO

無聊睇下，2020 之後個賽制on9 到癲分兩組6出4

下年再搞

等睇山狗拎第一

痴鳩線，不如直接俾阿根廷算啦

增加分組賽場次

驚出唔到要搵埋中國同組?

諗到方法點比美斯拎

美洲國家盃
搵巴拿馬, 尼加拉瓜, 玻利維亞, 宏都拉斯, 厄瓜多以, 蘇利南, 蓋亞那, 秘魯, 薩爾瓦多, 貝里斯, 瓜地馬拉, 加拿大

無烏拉圭, 智利, 巴西, 哥倫比亞, 墨西哥
咁贏到掛?
咁都贏唔到, 就

密到就快一年一賽

冇世界杯你估佢地唔搞？
世界杯阻左兩年炸

每週盃

其實射左去邊